今日買口罩被人劏到一頸血

N95 各50個
8xxx - 60$ per1
8yyy - 80$ per1

普通口罩 各500個
日本產 - 30$ per1
韓狗野 - 20$ per1

全家四個人用埋單3000+4000+15000+10000
每人洗錢8000蚊

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

有冇咁痴線 你認真？

怕之後無

咁撚貴我情願唔戴
日日去狗屋心理輔導

你成口屎就有份

咪25

訓醒未，已經工業革命啦

唔係掛

咁貴你都買
我最多唔出屋企門口算

革命咪無人生產

得一盒無用

你傻㗎？
依家應該罷買抬高口罩價錢嘅舖頭

自己飛一轉日本
分分鐘便過你食炒價

中招果時睇下邊個傻

炒家咪就係多得你呢類白痴

Attention seeker ?
我會直接cancel所有要出街嘅野

樓主既理解能力

呢個幾好笑

傻左? 抬到咁你仲接貨你累死其他人

依個世界係有錢行先啦

樓主食開屎

戴十個n95都無用

買定無壞既 ，每人百三個口罩日日出街都可以4 個月唔洗再搵。3 雞抵比喇，眼罩呢？

點睇樓主都係假膠
8000蚊直接飛去任何國家買番黎都無咁貴

合理價錢啦
自由市場 你可以唔買

真，洗少少錢就抗到疫，樓上條傻仔攬住幾千蚊落棺材

就係呢d人買貴野 ,所以賣口罩先會咁囂張

弱智無藥醫

咪係 自己窮怪邊個

唔怪得藥房咁囂張啦，大把好似你啲咁既人去買

可能佢幾千都無

做藥房今年fatfat

智障波台狗扮乜啫

作膠 post 之前都用下腦先啦

吹到 唔信有咁on9既人

膠post

佢好明顯係假膠

你傻架？咁撚貴都買，梗係唔撚買，之後如果一病就對啲炒狗藥房狗瘋狂咳

圖？

假到

你自己條命賤就咪拎出黎講

呢個真

汁左咁多間藥房
仲唔係時候劏我地

個腦呢？？
上網買嘛 (急用就冇計

入黎笑7你個on9

弱智先信波台user講嘅野

去台灣即日來回到得啦,一人可以攜帶5盒

呢個真我日日番去扮工老細照出5萬一個月糧比我， 佢肯比呢個價唔同我屌佢咩

咁貴都買豬西黎，情願企藍絲附近猛講電話算

自由市場 係咁架啦

炒家扮有人接開post ?

去日本掃完貨再拎番黎賣都仲得

韓狗你老母，仆街死啦你

你要做水魚黎助長歪風無人阻到你嘅
我地幾百蚊amazon就入手到

仲有得玩

傻既，冇口罩就緊係係咁出街搞到人地不安俾口罩你啦

跟本冇得輸

開名

痴撚線 我寧願日日唔戴 去狗屋報案算

走撚開啦波台狗

不戴了⋯ 我後生 就算奶左野都死唔去

潮文無人識...

不如搵個買機票去外國買

你咁傻豬 都可以做到有錢人

全部波台清都咁有料

一人一盒
一盒50塊
一日兩塊
都用到半個月啦
半個月入面最wrost咪好似呢次咁再排過

樓主假膠定弱智
亞馬遜買咪有 係耐啲姐
屋頂存貨頂到3月

洗少少錢就抗到疫就唔會咁多人瀨嘢
係買個心安理得啫 樓主記得買埋眼罩 最緊要帶得啱

有錢真好

負皮
係韓國野同日狗野

戇鳩留係屋企啦洗咩用罩

炒家過肥年

好無聊
分明假膠

留名睇真心腸

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

你嚇鬼啊屌你老母

唔怪得比人劏

日本唔俾帶日本製既口罩出境了多得班支那狗

做藥房不嬲都fatfat

屈臣氏都話左返緊貨

樓主出完post後d口罩有冇賣得多左？

日本都冇貨

有時香港咩都炒得起 多得你班幾貴都買既水魚

今朝泰國舖 D C9 5點就到

擺明9up 普通口罩撚有炒到咁貴

你咪買呀 帶埋落棺材

我都用左5千

你食完叫人食？

知唔知咩叫狗改不了吃屎？？

咁貴都買，助長啲無良商人

N95 建議唔洗買咁多
係出入高危地方先比較需要
加上你要測試貼面程度
普通外科需求大D
但亦都要小心係咪劣質口罩

CHING有遠見

以為西貢食海鮮潮文

唔使買啦，嘥錢

攞d錢去日本唔好，傻

過2星期，見到一街都有口罩賣，就好笑

傻鳩 一早正價買係屋企喇 死水魚你咪萬幾蚊買完帶埋落棺材囉低能仔

去泰國偏啲地方有好多，
30蚊50個。

On9仔，用呢啲錢買野食買水我留係屋企唔出門唔好？

仲要係每人8000。

我去左羅馬入貨

你個腦殘左？

你傻架？上網問人買仲好

2, 30蚊個口罩

賣哂

咁你就收皮啦 咁有錢你上連登怨黎托

樓主真正港豬confirmed

係咪西貢買？

邊度講？

On9

流浮山海鮮潮文？

on 9
無咪唔出街罷工囉

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

渣ha

攬炒巴

日本冇

邊度可以搵到咁貴

是

不滿防疫隔離中心太近民居 福建市民堵路爆警民衝突

賣嗰個fat fat 了

消息人士:衛生署一億個口罩將會喺各區警署免費派比巿民！